蘇亞雷斯活動熱圖

成功傳球9次，係中圈

未睇句野以為牙印

開波開到紅晒

超越朗拿度

成粒雞眼咁

9球都係開波

球隊核心

呢個淨係上半場？
想睇全場